# Change Log
Все изменения в проекте документируются в этом файле.
Этот проект следует [Семантическому Версионированию](http://semver.org/).

## Невыпущенное

## [1.0.1] - 2016-01-29
### Изменено
- Удалил данные конкретных учебников. Добавил тестовые данные.

### Исправлено
- Восстановил нормальную версию BookViewActivity.java.

